警告: 唔好喺360買lindor朱古力！

呢隻係美國造，粗糙，假！
正常係瑞士造.

難食

到底咩人仲會入360

仲幫襯360

藍屍，支那膠

買360本身都on9

得閒會入去運吉

5種颜色全部一個甜味

颜

會入去睇價

之前仲好熱會行入去涼一涼冷氣 涼完就走

我仆你個街
入360 買朱古力仲要打殘體字
未比人屌過？

諗住入去買最平最扺嘅嘢等佢冇得賺嘛， 點知中了伏

推

扮咩呀 颜

樓主支那蝗嚟

借問聲一間舖頭到底要賣咩先賺唔到錢

收撚皮啦支那蝗蟲

打快咗啫

去幫襯360仲要上嚟大大聲同人講
中伏都係抵撚你死啦

幫襯中資抵撚死啦

支那狗

殘體支那狗

咩輸入法可以咁錯

屌你老味，入360買野已經戇撚鳩啦，買你老母咩

手寫啊

幫襯就360抵撚死啦

松泰幾時去360掃貨

唔怪得去360

等大家睇清楚唔好中伏

Lindor本身都係藍，求樓主pin

美國造=假？

支那人先會去支那360買野

聖誕節仆出黎俾人屌既支那五毛狗

360你老母 樓主pk了

入360買野已經衰咗啦

直頭唔會入360

啫係寫開支那字啦

入360買野仲好意思講

你係萬寧買都冇咁嬲呀

好食喎，美国唔好咩？

其實360果類店啲零食疑似特別平都係因為來貨地方唔同
遲下全部中國做
1蚊粒都仲得

路過會入去整爛碎啲零食既人

岩岩又話打

直頭唔會買lindor

樓主打簡體字
支拿人

Fcuk you

因為成日上大陸論壇教育d 支人

啱架啦，去買假貨啦，咁鍾意360

blocked

支60

lindor本身就入咗cctvb抵制名單

仲有人去360買野？

就係， 味道天同地呀

睇下黑朱古力嗰隻係啡色㗎， 用料完全唔合格

竟然唔係中國製造

支那豬
你都係繼續去360

樓主支那狗
先block

我無聊會入去搞下佢d貨
捏下d薯片杯麵 搖下d可樂咁

藉口黎嘅姐唔好拆穿人

啤梨tone: 幫襯360 既都係冚家剷要全家死絕

屌你你入360做乜？

唔係假次貨姐，我買金莎都中咗伏

根本唔會入360，幾平都係咁話

我同時買咗盒金莎， 仲未拆

樓主你一次過幫襯3樣TVB廣告商，360、LINDOR同埋金莎

抵撚死 記住食多d

無去360好耐

樓主本身都係藍

美國都係正版，不過點解要去360blocked

樓豬申請block,大家識做

仲兜

上嚟做乜支那人

一個警告錯兩樣嘢👍🏻

颜色
樓豬

仲有打殘體

見你po 有用資料推啦。
不過屌你去360重要買嘢

Lindt 係瑞士公司但全世界好多生産地方, 去360買就貪平囉

啱啱試咗360金莎，
第一次見希臘造，好甜，比正常甜50%.

可以360全部都係美國返嚟d快過期水貨.

咁你就收皮啦

一個字出賣左你

你去得360都預咗仆街架啦

支那人發現

360多謝你接貨

我果邊啲契弟sales 成日跟住我

愈黎愈難咁做

又買360又打支那字你做乜撚野呀

幫襯360仲好意思出po
係我就唔敢出聲啦

利申：唔會入藍店

唔怪得平咁多
五六年前買好似唔改田30蚊包

360打手

我諗住搞個活動叫人一齊去食m記，食到m記冇晒貨，食窮佢。 有冇巴打有興趣參加？？

你以為真係美國貨? 其實都係支那做，Lindar黎

360抵撚柒死

屌你老母啦大陸仔

去價真棧好似好啲

On9

Blocked 支那狗

咩都唔應該係360買啦

去360已係死罪，福建幫

又得喎下次試吓

打港人學生背後金主，你去做乜？

萬寧都係藍

360 次次入去睇都超好生意
又話罷買？

窮撚先去

呢啲零食冇得賺 搞手但求打個和 大家開開心心食下朱古力

睇樓豬啲手指就知佢係肥矮柒毒撚
屌你老母啦360

樓主芝麻狗 拉

支那狗上微博啦
上乜連登呀
你老母俾狗屌呀 字都唔撚識寫

你幫襯360忽左邊條筋？

你真係蠢撚過隻豬
以為人哋真係蝕住做咩
果然係支那種
颜

360平喎 點解唔入？

支那蝗死咗都唔有hard feeling

懷疑樓主係買帳狗起底look到最低2016都叫正正常常
依家又殘體字又仆街360
除咗裝修同捏碎佢啲餅乾，仲會入360，真係令我不解

都好過360

試水溫post?

都好過福建佬啦

買360本身都係賤種

樓主食緊佢d血肉做出黎既朱古力有咩感想

扮乜鳩
冇錢賺會擺出嚟？
你個死窮鬼想慳錢姐

大把啦，cashier日日排到長門口。
香港人始於係貪平。

已封鎖會員 維他命D

原來麥提沙食得架
一直以為都係藍

大把人連360 搵錢養刀手斬人都未知

360....仲去？

的而且確係比其它平好多，不過大部份都係貪平c9，好少後生，都好彩

唔好行入360

祝你食完360野食中毒死

支那豬

換ac 啦樓主

個po可能會過千負皮， 係咪cl咗s ，反應大咗d.

ching,入都唔會入去
廢事幫佢吸客
d街客見到入面有人就會入去睇下有乜買

利申：曾經係波鞋街四年sale屎

得樓豬呢啲支那仔先會去360

正常人半步都唔會踏入360

咁食元氣都好過食富臨

火魔

無入360好耐了

拉 上一頁

仲有無人堅持入去亂撕包裝袋

引咗好多垃圾支那豬出嚟

永不幫襯360

手多唔好週圍摸

美國造，無問題

個問題係福建360

好人好者點會去360，入得去你買乜都抵撚死啦

正想講 係咪可以block得樓主

會員編號：#53577
會員註冊日期：2016/12/3
入 LIST 原因：對受害手足幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/3/8
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

大劣仔仲幫襯360

見到好多人入 唔知咩事
買平嘢有士多 貴嘢嗰到又唔覺有咩特別
可能屋企附近冇係其中一個因素
利申：20歲仔 呢10年 入360嘅次數1隻手應該數得曬

死支那種

不過尋日路過360，超撚多人

唔係一般中資，仲要係搵人斬我哋嘅福建幫⋯

平時見多賓賓
後生嘅真係少

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

block埋唔差在

支那仔

想問下大生有無問題

又鬥黃

360？我有無睇錯？優品360？

收皮啦， 你地呢d 痛哭師，唔見你有一個去斬返個佢地？

最撚叻咪捉字蝨正字撚.

2020。聖誕節他們尚未回來#SAVE12HKYOUTH

唔好喺360買任何嘢

攞景定贈興

入得360黃得去邊點鬥黃？

日日經過都見到排晒隊 香港真係好多藍人

又blocked一件

裝咗360安全衛士show比staff睇先有瑞士版買

小弟成身大汗先入去架
入去臭鳩d仆街

你老母夠平啦

食乜美国鬼子朱古力

要食就食国家元素

曲到笑樓豬係咪Matt Leung 啲朋友嚟

暗黃
平時生活唔想咁明顯

點解美國製係假先